荃灣mtr班地產狗笑撚到我pk

好心你地好好地讀書啦成班死mk

賣納米劏房工廈仲吹撚豪宅咁

20萬首期

地產狗真係笑而不語

總好過我地呢d地盤狗。

以為換左套老西就係成功人士

咪臭係

20萬做業主，睇下